想問下依種叫咩色系

想請教一下大家依種叫咩色系？
好靚，有無類近lightroom presets share 下？

暖色系 濁調

樓上一個答冷 一個答暖
利申，唔識，想知

冷色系喎，特別第一張偏藍
通常拉低啲個saturation然後推返高啲個contrast就會（大概）變到咁

暗位推灰推藍，加contrast

你將色系同色調溝亂左

你講既「冷色」係濁色（即使低飽和加灰調）

成個畫面主要都係黃橙色又如何係冷色系？

冷色系：青，藍，紫，綠
暖色系：褐、紅、橙、黃

清色調：高對比高明度白底
濁色調：低對比低明度灰底（高明度就似莫蘭迪啲畫）

屎色系

你岩，濁色有人會叫屎色

暖色：

冷色：

清色（亮色）：

濁色：

清濁變化:

莫蘭迪色（明度高既濁色）

延禧攻略唔係莫蘭迪色唔好比人昆

你啱，sorry

咁延禧攻略係咩色系 我見佢都算係明度高嘅濁色啊

有無類近既lightroom preset shares下？
麻煩曬

支那屎色

是鳩但啦
影完求其加個preset
傻鳩都變大師

你睇出面出開相果班就知 preset幾緊要

呢隻色係幾靚wor

同求

臭系

巴打 請教下點樣可以TUNE到樓主果張相果隻濁系?

少用PHOTOSHOP OR LR ,求教學

用個vsco推推fade攪撚掂啦